一陣去買PS4

打算去觀塘買部ps4 slim
想問下check機果陣要check啲咩 有咩要注意
新手求各位巴打賜教

一定要藍店買

藍店貴小小有保障，其實冇野check，開黎望下有冇花，問下保養個d

唔該巴打 仲有冇？

我有部抽獎番黎既， 你要唔要， 全新
tg mr_lai

唔買pro？

有興趣 pm pls

黃金買就抵

因住比老母鬧到跳樓

我 tg: mr_lai
pm到咩~

一言驚醒夢中人

差啲買左... 咁就一世
多謝提醒，救命恩人